［請冷靜］控制好自己情緒 毋忘初心

前線唔好成為自己討厭既人

和理非勿割蓆 謹記想爭取既係自由同民主

但勇武派有d行為唔認同，應該點做? 我反對又俾佢地吊柒

我都明 感覺有小小失控了

但我地和理非要記住初心

唔好因爲勇武激進就放棄爭取自由同民主

Push

和平理性有用我地一早就成功左，講下冷靜跟住點？坐低講和平理性非暴力跟住等比人控暴動？

我覺得勇武可以停一至兩星期 俾和理非賞試匯聚下民意先 勇武都可以抖下氣

去返6月頭咁 和理非 — 勇武 — 和理非咁

你叫黑警不濫捕 唔開槍咪得囉
唔係針對你 五毛味重

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

叫人地冷靜果班自己去北角前線擋褔建佬
記住唔好還拖

我始終認為唔贊成既要勇敢提出
預左俾某啲人屌 但一定要企出黎
大部分手足係理智會明白會反思嘅

冷靜唔代表係和理非
勇武和理非都需要冷靜咁分析思考
做會對事情有幫助既事

正正就係呢班人下下都吊，其實好諷刺，一班話要追求民主既人竟然唔容許多原意見。下下都用唔通咩咩就有用咩咁樣呢種思維，你地唔好騎却我既意見，和平集會人數並唔係你地無理勇武既back-up，唔好再擺我上台。各有各做，我反修例，但我唔認同你地既做法，所以我割蓆有咩問題?

冇問題既 各人有各人選擇
但絕大部分既勇武係有理性分析有思考
請你唔好放棄溝通
不過我贊成做人要有底線 所以都好睇個人選擇
如果你真係想割都可以繼續以你既方式爭取反送中